{
  "id_query": "31216363",
  "total": 8259,
  "total_current": 200,
  "max_score": 69.708015,
  "origin_question": "Chào QTV, vào đâu để xem phiên bản hệ điều hành của IP6 hả QTV? cám ơn",
  "hits": [
    {
      "score": 25.881989,
      "id": "29432649",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi vào đâu để gỡ cài đặt ứng dụng tải về máy từ App storre. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chạm và giữ vào biểu tượng của ứng dụng > chọn dấu X để gỡ ứng dụng là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.054981,
      "id": "22530183",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mang máy ra chạy lại hệ điều hành thì phiên bản sẽ là 10.3.3 hay 11.0.3. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản vẫn là phiên bản mới nhất chứ không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.121716,
      "id": "30728437",
      "field_search": "question",
      "question": "Qv cho mình hỏi vào đâu để chuyển chế độ mạng của sim từ 2G sang 4G. Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh có thể vào cài đặt > di động > tùy chọn dữ liệu di động > thoại > chọn 4G là được anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.634203,
      "id": "25473968",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. e đang dùng ip6 phiên bản 11.0.2 . e vào facebook ko load được bảng tin qtv chỉ e cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử thay đổi mật khẩu tài khoản Facebook sau đó đăng nhập lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.416933,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.189617,
      "id": "24033099",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún coi hệ điều hành ios mình coi ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - bạn sẽ xem được phiên bản iOS bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.236938,
      "id": "22310517",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi m mua iphone 6 có cơ hội trúng xe máy sh xem ở đâu hả bạn",
      "answer": "Chào anh Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh mua tại TGDĐ sẽ được tham gia chương trình quay số và Cơ hội trúng xe Honda SH150i được áp dụng tại Chỉ Hà Nội và Hải Phòng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.514282,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.37047,
      "id": "22642620",
      "field_search": "question",
      "question": "chào bạn, mình định mua iphon6s mình muốn hỏi bạn iphon6s có mấy phiên bản để nhận biết đâu là phiên bản quốc tế và các phiên bản khác thì mình phải làm thế nào, mong câu trả lời của bạn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu theo như bạn đề cập thì có 2 phiên bản là lock và quốc tế và các phiên bản quốc tế thì có thể sử dụng được nhiều nhà mạng có băng tần phù hợp không cần sử dụng sim ghép còn với các phiên bản lock thì để sử dụng được sim của các nhà mạng khác nhau bạn phải sử dụng sim ghép nha bạn và bạn có thể yên tâm là bên mình chỉ kinh doanh máy phiên bản quốc tế nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.96079,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.95087,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709534,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.624825,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.35117,
      "id": "23541279",
      "field_search": "question",
      "question": "Đọc thông số kỹ thuật ghi là hệ điều hành ios10 sao mua về kích hoạt máy lại là ios11.0.2 vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh đối với các lô hàng mới thì đa số đều đã được hãng cập nhật lên iOS mới nhất rồi anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.102589,
      "id": "24974398",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu đen không? Máy ở shop hiện tại  dùng phiên bản IOS bao nhiêu? Cảm ơn Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Sản phẩm này tùy theo lô anh nhé, có lô ios 11 đó ạ, tuy nhiên nếu lô ios 10 khi cài đặt máy thì nó sẽ tự cập nhật lên ios 11 anh nhé !!!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.940718,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.824797,
      "id": "23349405",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu sắc của sản phẩm ip6 này,  giá cả như nhau hả qtv",
      "answer": "Chào anh Lộc,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB này có màu vàng đồng ạ. Nếu anh đặt mua online giá rẻ trên web thì còn 8.490.000đ anh nhé, nếu không đặt mua online mà mua với giá thường hay ra siêu thị mua thì sẽ mua với giá 8.990.000đ ạ. Anh có thể đặt mua online để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692717,
      "id": "23861221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách để phân biệt bản lock của iphone ntn hả bạn",
      "answer": "Chào bạn, Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu : - Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế . - Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.665249,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios co lấy đc danb bạ từ gmail của hđh androi ko vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn vào cài đặt - danh bạ - tài khoản mặc định - chọn tài khoản gmail bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.636883,
      "id": "27557955",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo cập nhật phiên bản 11.4 ip6 có nên cập nhật lên ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em nếu máy của anh đang ổn định rồi thì không nên cập nhật nữa, nhưng nếu sản phẩm của anh bị một số phần mềm khó chịu thì anh nên cập nhật để có thể sử dụng tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.574705,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.523067,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là mình lỡ nâng cấp hệ điều hành IOS 11 rồi mà muốn hạ xuống IOS 10 lại thì sao ạ, may máy tới thegioididong để hạ hệ điều hành được K ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp máy về lại IOS 10 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.485868,
      "id": "21527116",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể hạ hệ điều hành ios 10xuống ios 9 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.441378,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.406475,
      "id": "18098544",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này phiên bản quốc tế hả ad",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm IPHONE đều là bản quốc tế chị nha. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.274315,
      "id": "20433624",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv ơi cho e ? Sao e mua bên shop dt máy ip6 128gb mà k có hệ điều hành ios mà lại là hệ điều hành blackberry v ạ..... cho e ? V có phải máy giả k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn đang xem thông từ cửa hàng khác, và thông tin này là không chính xác bạn nha. iPhone 6 thì chạy hệ điều hành iOS nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.272192,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.176073,
      "id": "21286856",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32gb hệ điều hành cao nhất là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì hệ điều hành iOS cao nhất là iOS 10.3.3 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.161236,
      "id": "28050248",
      "field_search": "question",
      "question": "phiên bản của máy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin cần hỗ trợ của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.04723,
      "id": "26519354",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 này vs bản quốc tế có ji khác nhau ạ Bản quốc tế có sài hệ điều hành ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là máy chính hãng quốc tế đó anh, nếu máy anh có thông báo cập nhật thì anh có thể cập nhật hệ điều hành ios 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.033508,
      "id": "26061127",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi ạ. E đang dùng iPhone 6 bản 32 Gb. E k biết nghịch bấm vào đâu mà. Khi đăng nhập vào máy nó tự động cập nhật phiên bản 11.2.6 ạ. E nâng cấp rồi. Sau này máy dùng có đơ k ạ. E muốn tắt tự động cập nhật phần mềm vào đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra phiên bản IOS 11.2.6 sử dụng khá tốt và ổn định bạn nhé, và bản cập nhật của máy bạn không thể tắt cập nhật được nha bạn, và thông thường bản cập nhật IOS khi có cập nhật sẽ hiện thông báo cho người dùng và người dùng nhấn đồng ý thì máy mới cập nhật bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.981532,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi  chuyển chế độ tự xoay màn hình của Iphone 6 ở chỗ nào. Máy mình xem ảnh luon ở chế độ dọc màn hình, không xoay ngang được. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vuốt từ dưới lên , chọn biểu tượng ổ khóa có mũi tên vòng tròn là sẽ được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.95844,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.865267,
      "id": "21637776",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 có nên lên hệ điều hành hành 10.3.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 10.3.3 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.84356,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753851,
      "id": "26493808",
      "field_search": "question",
      "question": "Nge noi hệ điều hanh ios 11 nuot pin lắm hả shop.xai châm",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì bản cập nhật này giúp cải thiện hiệu năng máy, nhưng khá hao pin bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753304,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào mình giảm hệ điều hành ios xuống đx k ad",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh cần hạ cấp về iOS mấy vậy ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất nhé .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753304,
      "id": "26944883",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có thể yêu cầu cài hệ điều hành IOS thấp 10.3.3 không?",
      "answer": "Chào bạn,Hệ điều hành này hãng Apple đã chặn không cho hạ xuống nữa nên bên mình không hạ xuống hệ điều hành này được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.745443,
      "id": "22695540",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cài đặt bật nhanh 3g ở đâu vậy mình cứ phải vào cài đặt để bật 3g vậy lâu quá",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang sử dụng ios 11 thì bạn có thể vuốt từ dưới màn hình lên để bật tắt 3G nhanh bạn nhé. Còn nếu là ios 10 trở xuống thì phải vào cài đặt để bật nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73807,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.698858,
      "id": "25339369",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 thì hệ điều hành mặc định là Ios 11 rồi àh shop? Ko xuống đc thấp hơn àh?",
      "answer": "Chào bạn,Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài sẵn phiên bản iOS cao nha. Và không thể hạ về bản thấp hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.663091,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.658846,
      "id": "22912944",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ hết hàng hả qtv mà để hàng sắp về",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hiện tại sản phẩm đang hết hàng ở 1 số khu vực anh nha.  Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.618031,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.58257,
      "id": "24620687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Ac QTV . Ad kiểm tra giúp e số IMEI máy e còn đc hỗ trợ bào hành không ạ.IMEI xxxx96079359629. E cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị Hiện số imei mà chị cung cấp không có thông tin bên em chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.56784,
      "id": "30248821",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi apple A8 2 nhân 64-bit tương đương chip nào của Qualconm Snap Dragon? Kiểm tra chính xác giúp mình chút nhé. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh , Chip này thường được so sánh với chip Qualcomm Snapdragon 636 anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469207,
      "id": "19579658",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Vàng hồng, chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4664955,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.352072,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3077965,
      "id": "27526505",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình.vào xem phần giới thiệu.kh biết hàng gì? và phiên bản gì.mong ad trả lời",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì sản phẩm của anh là hàng chính hãng mua tại siêu thị bên em và ngày mua là 21/05/2018, vì vậy anh yên tâm sử dụng máy nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256947,
      "id": "18518355",
      "field_search": "question",
      "question": "mình chưa mua máy nhưng muốn hạ  hệ điều hành iphone iso 9 được ko ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ phiên bản hệ điều hành anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.177028,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài iphone ra còn có máy nào dùng hệ điều hành ios không",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin em biết thì ngoài iPhone ra thì iPad cũng hỗ trợ hệ điều hành iOS anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.145479,
      "id": "27587446",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv đâu hết",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh cần hỗ trợ thông tin gì có thể phản hồi tại đây để bên em hỗ trợ giúp anh nhé. Mong được nhận phải hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.133398,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.123471,
      "id": "24173895",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv, cho em hỏi tí, là bên hệ thống của mình có hỗ trợ làm lại sim viettel không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ làm lại sim Viettel chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117597,
      "id": "23779809",
      "field_search": "question",
      "question": "Mod cho e hỏi xíu.giờ ip 6_bóc hộp là chạy hệ điều hành mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình ước lượng là chạy iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.993324,
      "id": "24524891",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy nay so về cấu hình thì ngang với con máy nào của hệ điều hành androi ạ như samsung và oppo .",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có cấu hình gần tương đương với Galaxy Note 4 bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.983756,
      "id": "22441949",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD. Bên TGDĐ có thay vỏ Iphone 6 32G không? Mình xin cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện bên em không hỗ trợ  thay vỏ nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967616,
      "id": "24306725",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 32gb, ở phiên bản 10.3.2, giờ muốn lên 10.3.3 được không. Hay là sẽ phải lên ios 11?( bạn có thể đánh giá 2 bản ios 10 ở trên được không?) Cám ơn bạn nhiều!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại nếu nâng cấp thì mình sẽ lên trực tiếp IOS 11 mới nhất luôn, bản IOS 10 Apple đã khóa lại rồi bạn nhé; mình có thử tìm hiểu một số đánh giá từ phía người dùng thì bản IOS 10.3.3 là bản ổn định hơn, do bản này cập nhật một số dữ liệu giúp vá lỗi từ bản cũ đó ạ; nếu bạn đang ở bản IOS 10 cũ mình khuyên bạn nên cân nhắc về việc cập nhật mới bạn nhé; mình sẽ không về lại bản cũ được nữa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.963405,
      "id": "20959020",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ,Giá của phiên bản lock hay quốc tế thì như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB quốc tế được Apple phân phối chính hãng tại VIệt Nam ạ. Giá iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com là 8.990.000đ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.79386,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.765106,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra bảo hành của máy như nào qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vào đây nhập IMEI kiểm tra bảo hành hoặc dùng số điện thoại mua hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.748537,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.734322,
      "id": "17631425",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng có trừ vào giá sản phẩm không.Cám ơn QTV.",
      "answer": "Chào anh,Dạ Phiếu Mua Hàng không áp dụng trừ vào giá ạ, áp dụng mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.72518,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.714687,
      "id": "19256979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Ip6 hệ điều hành IOS 8 mà sao o đây để IOS 10 Vậy có sự nhầm lẫn về thông tin cấu hình Sp ko vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với các đợt nhập hàng sau thì đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật sản IOS 10 nha bạn và còn về pin thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.627901,
      "id": "17924482",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 700ng đâu qtv???",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có chương trình giảm giá 700.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.512707,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.50471,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.452328,
      "id": "21814884",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản ios 11 phát hành trên iphone 6 32GB chưa qtv ơi 😘😘😘😘😘",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì bản IOS 11 vẫn chưa có chính thức, theo thông tin mình tìm hiểu thì có thể ngày mai là sẽ có bản cập nhật này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.429562,
      "id": "21283706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em gỏi lúc mới mua máy sẽ có hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất 10.3.3 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427241,
      "id": "27729479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hệ điều hành của máy lúc mua là IOS 11 sẵn rồi ạ? Hay là mua xong mới bắt đầu nâng cấp?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ phiên bản iOS thì tuỳ thuộc vào lô hàng bạn nha. Với các lô hàng mới thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS 11 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.391405,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38649,
      "id": "22330414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy có nhiều người xài hệ điều hàng Android nhưng họ tải xong thì nó là hệ điều hành IOS  trong khi đó họ dùng samsung. Mik có nên thử ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì chỉ là thay đổi giao diện của máy nha bạn, bạn có thể thay đổi được qua cách tải launcher từ cửa hàng Ch play, tuy nhiên sẽ nặng máy và hao Pin hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.37901,
      "id": "26238720",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 g giá 7 trieeuj9 trả qua thẻ còn 6 triệu 9 phải không QTV, XIN CÁM ƠN",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có giá  8.490.000₫ có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB , còn  7.490.000₫  nha anh. MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫ không áp dụng khuyến mãi giảm 1 triệu nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.378635,
      "id": "22145180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32g k kia trả trước 20% hả QTV",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm này với mức trả trước 20% nha chị, Chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320904,
      "id": "27263304",
      "field_search": "question",
      "question": "bưa e thấy ip6 giá 6tr9 mà h lên giá r hả qtv,bưa e thấy ip6 giá 6tr9 mà h lên giá r hả qtv",
      "answer": "Xin chào chị. Vâng ạ, hiện tại bên em vừa mới có đợt điều chỉnh giá. Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em kinh doanh với giá 7.490.000đ chị nhé. Nếu chị có nhu cầu đặt mua sản phẩm, Mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.314758,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.216718,
      "id": "19795036",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này là của nước nào vậy? ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là sản phẩm được phân phối chính hãng tại thị trường Việt Nam với Số mã kiểu là VN/a nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.198908,
      "id": "22192289",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi iphone 8 cả iphone 8plus i phone 8x chưa bán chính thức tại thế giới di động hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với các sản phẩm trên thì bên em vẫn chưa kinh doanh anh nha.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.198531,
      "id": "21286973",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi nếu mới mở hộp iphone 6 32gb thì hệ điều hành là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy đang được trang bị hệ điều hành  iOS 10 anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.155988,
      "id": "27121906",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hoi iPhone 6 có nên phiên bản 11.3.1 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình nếu máy bạn đang chạy IOS 11.3 thì bạn nên cập nhật lên bản này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.145067,
      "id": "31356514",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho e hỏi là điện thoại e đang dùng là ip 5se phiên bản cũ, giờ e muốn nâng cấp lên phiên bản 9.0 đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện khi chị cập nhật sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 12, không cập nhật iOS 9 được nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.104685,
      "id": "20770064",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,mình đang dùng iphone 6 10.3.3,mình để chế độ khoá màn hình tự động là 30 giây,nhưng đang xem khoảng 8 giây là màn tự tối kiểu như chuẩn bị khoá,lúc đó mình bấm vào ko đc phải ấn nút nguồn bật lại mới đc thế là do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082776,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.082776,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0006895,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.996377,
      "id": "30426747",
      "field_search": "question",
      "question": "Điền số điện thoại vào đâu để lấy mã vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện chương trình chưa bắt đầu nên anh có thể có thể thường xuyên truy cập website  ở  này để tham khảo thông tin và khi bắt đầu anh có thể đăng ký anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.916137,
      "id": "23520123",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường bản 32gb có hàng Qsd ko qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có đó anh nhé, sản phẩm qua sử dụng của máy này có ở siêu thị bên em 1 số nơi đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.836512,
      "id": "29311922",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cách chuyển từ font tiếng việt sang font tiếng anh và ngược lại trên bàn phím Iphone 6 khi nhắn tin. Cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chọn biểu tượng quả địa cầu trên bàn phím máy để thay đổi ngôn ngữ qua lại nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.777986,
      "id": "28487229",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tẹo với đây là bản look hay bản quốc tế vậy qtv. Mình xem máy thì thấy dùng dược mỗi mạng vn mobile với viettel",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm bên em kinh doanh thì là bản quốc tế chính hãng đó chị nha. Nếu được thì chị hãy cho em thông tin về khu vực chị ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.766658,
      "id": "22454004",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn thay đổi font chữ trên iphone được không ạ? và dùng app nào ạ? cám ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc với iPhone thì hiện chưa hỗ trợ đổi font chữ bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.733648,
      "id": "24552266",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi mã iPhone CH/A là phiên bản dành cho nước nào vậy",
      "answer": "Chào chị Thảo,Iphone có mã CH/A là được phân phối ở thị trường Trung QUốc chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.590104,
      "id": "21672721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do Facebook để giảm độ phân giải của ảnh bạn xem nên cho hình ảnh hiển thị không được tốt hoặc bạn kết nối mạng wifi ổn định hơn để xem ảnh xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5697155,
      "id": "22740800",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiễm tra dùm imei ip của mình nha xxxx37074264910 cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần kiểm tra thông tin gì ạ, vui lòng cho em xin thêm thông tin em sẽ hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.536917,
      "id": "22707800",
      "field_search": "question",
      "question": "Klq mà ad cho mình hỏi. 2 hệ điệu hành andrd và ios chơi game thì kết nối qua bluetooth có chơi đc với nhau k vậy. 2 máy khác hệ điều hành nhau",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với điện thoại android nên không thể chơi game qua kết nối Bluetooth được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5326,
      "id": "27568909",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 11.4 ip6 có lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bản ios 11.4 sử dụng khá tốt không thấy phát sinh lỗi bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514258,
      "id": "29110899",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hoi dt cua iphone của e để CH/A là của hàng cty hay xách tay vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.466159,
      "id": "18552828",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV . em đang dùng wiko k kool muốn mua ip6 thì bù bnhieu",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng phản hồi thông tin ngày mua( hoặc IMEI gọi *#06#) và giá mua sản phẩm để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.464344,
      "id": "26857664",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ốp này bán k qtv của ip6",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại bên em chưa có mẫu trên ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Mời anh tham khảo sản phẩm khác  ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.45418,
      "id": "21672772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi qtv một chút là. Iphone 6 của e khi vào facebook thì hình ảnh mờ k sắc nét. Lỗi là do đâu vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.436465,
      "id": "25101514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi lên hệ điều hành cho iphone có làm mất tin nhắn trong zalo hoặc messenger không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, nếu bạn không xóa thì không làm mất tin nhắn được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.415976,
      "id": "27478097",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad đt ip6 của e bin đuối quá làm thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.376984,
      "id": "20134667",
      "field_search": "question",
      "question": "sao trên này gì là hệ điều hành ios 10  mà ở ngoài thực tế là ios 9 vậy a",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng bạn nhé , bạn vẫn có thể cập nhật máy lên iOS 10.3.2 mới nhất bình thường ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.364399,
      "id": "26292460",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV  hỏi iphone 6 32g giảm 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ thì phải trả 6 triệu 9 phải không, cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh có thẻ  JCB anh có thể thanh toán bằng thẻ này là anh sẽ được giảm 1 triệu đó anh nha. Và mức giá anh sẽ trả khi có thẻ là 6.990.000₫ thôi đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.299339,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.269445,
      "id": "23991183",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi lm sao để phận biệt đc iphone bản lock vs bản quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ về hình thức bên ngoài thì không nhận biết được đâu bạn nhé. Máy lock là máy sử dụng sim ghép thì bạn mở khay sim ra xem có phôi ghép sim hay không ạ nếu có đó là máy lock nha bạn vì không có phôi ghép thì máy không nhận được sim đâu ạ. Còn máy quốc tế thì chỉ cần lắp sim nào vào máy cũng nhận được sóng hết cả nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190099,
      "id": "18434328",
      "field_search": "question",
      "question": "sao IP6 e mới mua về không có mục VIDEO trên máy ạ tải video về máy không biết vào đâu mà xem??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải Video bằng ứng dụng nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1861925,
      "id": "21481605",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv,  Mình đang cần xác nhận lại thông tin kỹ thuật như sau:\" Mình mua iphone 6 vừa được 1 tháng, trong quá trình sử dụng thì phát hiện máy báo pin đầy khi sạc đến 80% (nếu vẫn cắm sạc thì pin vẫn được sạc đến 100%), mình đã mang ra shop kiểm tra và tư vấn bên tổng đài thì được báo đây là tính năng mới của hệ điều hành.\" Vậy mình muốn qtv kiểm tra lại lần nữa để khẳng định giúp mình đây là tính năng không phải là lỗi! Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi bạn nha, thường thì khi tới mức 80% pin trở lên là máy sẽ giảm nguồn điện sạc vào để giúp quá trình sạc ổn định hơn đến khi đầy và lúc này thì máy sẽ có thông báo để nếu bạn có cần gấp thì có thể ngắt sạc để dùng máy mà không sợ ảnh hưởng đến pin bạn nhé, đây là 1 chức năng mới trên phiên bản IOS hiện tại ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.174768,
      "id": "26128355",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0d hả QTV",
      "answer": "Chào anh Khang.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.168078,
      "id": "21643047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi tại sao máy của mình bật 3g vào youtube lại ko vào phần chất lượng để chọn chất lượng xem đc vậy",
      "answer": "Chào bạn Sơn,Trường hợp này bạn giúp mình bấm vào một video bất kỳ > chọn dấu 3 chấm trên góc phải video > chất lượng > chọn độ phân giải thử xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.15542,
      "id": "24685140",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 5s đâu rồi ko thấy qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com ngừng kinh doanh Iphone 5s anh nha, nếu được anh có thể tham khảo máy đã qua sử dụng hoặc tham khảo sản phẩm khác anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.096073,
      "id": "21730989",
      "field_search": "question",
      "question": "Đó QTV xem giúp e",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị nếu anh đổi sản phẩm anh sẽ bù vào khoảng 6.474.000đ ạ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.085947,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.028992,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.022307,
      "id": "27628135",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 phiên bản 11.4 có bị lỗi j k ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.4 được đánh giá là tương đối ổn định bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.982665,
      "id": "22680480",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho ehoir phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá máy ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  PMH không hỗ trợ trừ vào giá máy chị nhé. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.957912,
      "id": "21488338",
      "field_search": "question",
      "question": "PHiên qtv tư vấn giúp e bên tgdd còn ip6 32 gb màu xám k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com hiện tại không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Xám ạ. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.942339,
      "id": "21585344",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn ip6 hay 6s bản 16gb hả ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với sản phẩm iPhone 6 16GB và  iPhone 6S 16Gb anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.941007,
      "id": "18678671",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm chỉ có màu vàng đồng tại siêu thị bên em đó anh ơi, màu này khá là sang trọng và được người dùng ưa chuộng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.8155575,
      "id": "27515085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhờ qtv xem giúp e máy này là hàng chính hãng hay như thế nào ạ. E mới dùng nên ko biết ạ. Cảm ơn qtv ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo số imei thì máy bạn là iPhone 6 hàng chính Hãng Apple bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.807304,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76414,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi ip6 plus của e đang dùng ios 8.4 bây h e muốn nâng lên 10.3.3 nhưng máy chỉ có bản cập nhật ios 11 thi phải làm thế nào ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sẽ không cập nhật được IOS 10.3.3 vì khi cập nhật thì sẽ lên bản mới nhất và không hạ về IOS 10.3.3 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.728817,
      "id": "27970627",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv máy iphone này làm cách nào để vuốt mở vào màn hình chinh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn chạy IOS 10 trở lên thì không còn lướt để mở khóa nữa mà cần nhấn phím home để mở khóa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.669157,
      "id": "25340813",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online giá 8t mà tin nhắn mình lỡ tay xoá rồi. Giờ sao để tgdd biết đây qtv. Cảm ơn qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị giúp em dùng số điện thoại đặt hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ xem sao ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6605425,
      "id": "24616647",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới cập nhật lên 11.2.2còn bản cập nhật cũ làm sao để xóa để cho trong máy z qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn đã cập nhật phần mềm mới thì không còn phần mềm cũ trên máy nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.645248,
      "id": "22362086",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng k nâng cấp bất kỳ phiên bản nào cứ thế dùng liệu hệ thống có bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn không nâng cấp thì máy vẫn sử dụng được bình thường và không bị lỗi gì nhé. Tuy nhiên nếu có các ứng dụng mới và bạn không nâng cấp thì sẽ không sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.629839,
      "id": "21821743",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi, tất cả các tập tin hay video download về trong Iphone6 nằm ở đâu vậy? Mình tìm hoài không thấy. Cám ơn.",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này do mặc định hệ điều hành IOS không có mục quản lý file nên khi bạn tải dữ liệu hoặc video bằng ứng dụng nào thì bạn có thể vào trực tiếp ứng dụng đó để xem lại bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.616142,
      "id": "31000198",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 20 mười mấy vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại này ra mắt năm 2014 chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.601701,
      "id": "19390809",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi mới mua iphon 6 32 ghi o TGĐ, dã cập nhật lên phiên bản iso 10.3.2 nhưng nhận thấy kết nối wìi chậm, hao pin, muốn về lại phiên bản 10.3.1 thì có ảnh hưởng đến việc bảo hành của máy không. TGĐ có hỗ trợ hạ cấp phiên bản cho khách hàng không?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.1 cũng không ảnh hưởng đến bảo hành của máy bạn nhé. Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ xuống  .Mong bạn thông cảm .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585575,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.514486,
      "id": "22985636",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hoi xem lịch ngày của ta ở đâu sao thay ngay tây k z",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cửa hàng Appstore của máy tìm và cài ứng dụng Lịch vạn niên , bạn dùng ứng dụng này xem được lịch âm nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.479636,
      "id": "20027327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phiên bản IP6 32G quốc tế phải không AD",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm Iphone 6 32gb gold bên Thegioididong.com là phiên bản quốc tế anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng tốt nhất ạ  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.461584,
      "id": "20742424",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơn sao ip6 em khi sạc pin thì mở vân tay ko đc. Khi ko sạc thì cảm biến nhạy lắm vậy là do sạc phải ko qtv . Nếu đúng bộ sạc zin của ip thì có bị ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.436989,
      "id": "27785365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ip ở tgdd bh hết bảo hành rồi. Mình muốn thay pin ip6 chínhh hãng của apple ở đâu ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409427,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.380873,
      "id": "31883554",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 mới 100% phiên bản quốc tế còn 64GB để bán không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngưng kinh doanh anh nhé, hiện chỉ còn bản 32GB này anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.337839,
      "id": "19298551",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Có bản 16gb không",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Anh tham khảo Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.215824,
      "id": "23649300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5s 16g đổi bù bao nhiêu. Xin cám ơn...",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.190586,
      "id": "18186471",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv . Mình muốn đặt hàng mua online ip6 32g. Chuong trình có hỗ trợ gì ko",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua sản phẩm này thic hịc sẽ nhận được khuyến mãi ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.187922,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.167609,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131834,
      "id": "20864205",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn, Bên mình còn ip6 32GB màu đen không ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị,Bên Thegioididong.com hiện không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Đen chị ạ. Bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.131351,
      "id": "18412813",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có chức năng chạm 2 lần vào màn hình để sáng lên không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc hiện tại máy chưa hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.130222,
      "id": "21997193",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd mình có trương trình này hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Chương trình trên mà anh xem được là chương trình lừa đảo ạ, vì vậy anh không nên tin vào dạng tin lừa đảo này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.123865,
      "id": "17508429",
      "field_search": "question",
      "question": "có bản màu gray ko qtv",
      "answer": "Chào anh Phúc, Bên em chỉ nhập về bản màu vàng đồng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.120845,
      "id": "18717256",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx83061225792. Nhờ admin kiểm tra giùm đây là máy ip gì và phân phối tại đâu có phải quốc tế và chính hãng không? Xin cám ơn.",
      "answer": "Chào anh QuốcRất tiếc hiện tại thì sản phẩm này không có thông tin trên website Thegioididong.com, anh có thể nhấp vào  để nhập mà imei và xem thông tin về máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.117859,
      "id": "22309087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con ip6. Trong hệ thống có báo bản cập nhập lên 10.2.1. Mà cập nhập nó báo lỗi ntn ( wifi 3g có đầy đủ ) . Nhờ qtv giải đáp tks",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này mình kiểm tra thông tin hình ảnh thì thấy máy bạn đang sử dụng mạng 3G 4G nên không nâng cấp được đâu bạn nhé. Bạn giúp mình kết nối mạng Wifi ổn định hơn ít người truy cập để tiến hành cập nhật ios bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1151,
      "id": "28633470",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi củ sạc của máy itel 5311 em lấy dây usb của iphone 3GS cắm vào sạc có sao ko ạ? Mong qtv phản hồi sớm.",
      "answer": "@Lan Anh: Ý em muốn nói là em lấy dây usb của máy iphone 3GS cắm vào củ sạc iphone 3GS có sao ko ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.109016,
      "id": "27828572",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản Quốc tế với phiên bản chính hãng có khác nhau ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chính hãng cũng chính là phiên bản quốc tế đó bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.092979,
      "id": "20219166",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản củ của máy mới là mấy ạ  Máy mình cập nhật lên 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb hỗ trợ phiên bản mấy khi vừa kích hoạt còn phụ thuộc vào đợt hàng nên về phần này mình không nắm chính xác được, sản phẩm apple là nguyên seal, chỉ khi mua xong mới khui ra được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065391,
      "id": "25188359",
      "field_search": "question",
      "question": "Lở tay câp nhât lên ios 11.2.5 nó nóng máy và hao pin wá bjo e phải làm sau hả qtv.. hạ xuống bản ios 11.2.2 đc ko qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là không hạ cấp xuống được nữa, bạn đợi phiên bản cập nhật tới và cập nhật cho máy xem có giải quyết được vấn đề này không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.013211,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.992231,
      "id": "18081322",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi là Iphone khi mà cập nhật phần mềm lên rồi, thì có cập nhật lại hệ điều hành cũ đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện các phiên bản cũ đã bị Apple khóa lại nên khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.986504,
      "id": "20226823",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ còn mỗi màu vàng đồng hả qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng ạ, hiện máy này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.986504,
      "id": "17605627",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chỉ về màu vàng thôi hả QTV?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu vàng thôi ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.978346,
      "id": "19614337",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 có chả góp0 % ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện máy này không còn được công ty tài chính hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện vẫn còn nhiều gói lãi suất hấp dẫn khác đấy ạ, nếu anh quan tâm thì anh vui lòng cho em biết thêm độ tuổi của anh, anh đang có các giấy tờ gì(CMND, hộ khẩu,...), anh muốn trả trước bao nhiêu và trả trong bao lâu để em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.975868,
      "id": "29651917",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi làm sao tắt được cập nhập các phiên bản trò chơi trong iPhone ạ mong được trả lời sớm ạ",
      "answer": "Chào anh, Trên điện thoại anh vào cài đặt > iTunes and appstore > anh tắt phần Cập nhật là được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.933747,
      "id": "24812858",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.e đang xài ip 6s nếu mình restore xoá tất cả và cài đặt lại thì nó có tự úp lên phiên bản IOS mới không ạ.e đang ở phiên bản IOS 10.3.2 nên không muốn lên phiên bản mới.mong ad tư vấn giúp.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8976,
      "id": "20309351",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ios11 bản beta 3 nhưng máy bị rất nhiều lỗi. V làm sao để hạ xuống phiên bản 10.2.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống iOS 10.3.2 theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89456,
      "id": "17625832",
      "field_search": "question",
      "question": "có phiên bản ios9 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm này chỉ có IOS 10 thôi ạ. Không có bản IOS 9 ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.879455,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}